父哥開post 唔夠一個鐘又上熱門

屈到
有冇人討論下曾蔭權，權權？

佢出左名之後比政府收編左啦

唔知佢點計 得30個回覆就上

你中共機器

仲要係時事台熱門

咪亂講 冇咁窮既中共機器

時事台kol